張超雄，林卓廷 你地會唔會道歉呀？

林卓廷，你影完義士相，講del咗相就算？

張超雄，你推個轉移運動視線嘅修正案，分化示威者。
有幾多人為咗呢條修正案嘈咗半日，無論係泛民支持者定係普通人，宜家撤回左就算？

日日講唔分化唔分化，原來到頭來係你地一步一步分化示威者。

我想問：
你地肯唔肯為損害運動嘅行為道歉？

對唔住，我係咁小氣架啦，係你地搞到無人傾721

我係咁小氣架啦，係佢地搞到無人傾721

我等緊個日

Btw
狗尾狐都係三毛
樓主青山派

食屎啦，屌你老母，我開post日日見到你

張超雄彈出又彈入唔見你屌，死泛民打手。

你小器關我哋撚事

你地未攬住張超雄囉，話佢順應民意囉。

明明係佢差啲搞死個運動

btw,我小器，唔關你事，你未又入嚟應我，死賤人

屌成隻大陸蝗咁
日撚日叫人道歉
推返721啦開埋d廢文

做錯唔道歉，就咁拍拍籮友就走呀？

OK?
721全民大作戰終極整合POST

但結果原來云伯三點都唔成立

利申睇哂所有講法後我覺得冇問題
不過收咗皮就由佢

支持泛民唔道歉個班，答唔答到我之後佢地再搞散運動會點呀，剩係負評

張道咗歉
林尋日澄清咗
記得冇道歉但唔認為有問題
佢係講得衰但冇做錯野

就係你搞到我地傾唔到7.21
唔好再覆

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

要post就post齊三點

陳雲
一、這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。

二、一旦開啟了台灣的引渡條例修訂，之後再依次開啟澳門、大陸的修訂就變得容易，因為有了先例，打破了原先條例的不引渡中國地區，日後只需要適應化就可以引渡去中國大陸。

三、這將台灣安放在中國統一的司法觀念之內，在法理上妨礙台灣獨立。雖然只是香港一廂情願通過，但也會妨礙國際法理，而且方便一國兩制將來在台灣實現。

兩個都道左歉，唔好再徙呢d時間啦

我屌你老母
到底要講張超雄講撚到幾時
721啲post就唔撚理

食屎，下晝3個熱門post講張超雄，我都無出post，宜家走嚟屌我？

你不如話佢點解佢唔早啲撤回？

錯到九彩
特別第一點
俾條廢老fake咗

梁啟智：【究竟張超雄想搞乜？】

OK，我miss咗 宜家睇返新聞OK

咩分化得唔得，集中廿一號啦！兄弟

唔撚想知你點諗啊戇鳩仔

佢道咗歉，我唔想理佢啲死人陰謀修正案。

唔撚想知你點諗我啊戇鳩仔

分化撚食屎啦

善用起底

你叫佢地道歉，啫係你係分化撚

唔好乜都鳩話人地係分化撚啦!!
明明係泛民派膠...叫佢地道歉都有錯？

道咪鬼野。
都聽左民意啦。
專心未來點好過啦

張超雄道咗歉

你叫張超雄食咗屎先啦

死分化撚

人地道咗，護唔切，i feel sorry bro.

張超雄道咗歉

樓主小心又俾泛民左膠屈你係五毛

樓主你含撚啦屌你老母冚家剷

屈咗兩星期，我都厭咗佢地

張超雄道咗歉，你護唔切，i feel sorry bro.

張超雄道咗歉

其實只係2個on9仔，希望佢地可以百屌成材

熱狗閪

熱狗真係收收皮先啦

樓主仲睇緊尋晚嘅新聞？

你叫到林奠道歉先啦，熱狗閪

人身攻擊好叻

原來支持泛民嘅人 得返啲同藍絲一樣嘅口吻

睇返啦

P牌仔

Noether:
我是一個差不多五十歲的廢中，我自從反送中開始便在手機安裝了連登app留意這裡的消息，同時接收大家運動最新資訊。

兩次遊行我都有出黎，是受了很多人的感染，亦被各年青義士的熱情所感動。

希望大家能明白，大家能做到今天這步，是背後有二百萬人的支持。這二百萬人中有九成以上是非暴力的。是否和平理性不敢說，因為堵塞不合作，已難說是很理性。

我相信這裡有很多警察和西環的人在看著，他們和你們一樣穿黑衣在圍警總的相信亦有不少。

他們最想你們衝，作個了斷。他們最怕你們不衝，這樣他們無可奈何。

鼓勵衝的，不知是否臥底，但就一定是令這場運動輸的人。

耐性，耐力，是最重要。